[陷阱] 拉魚絲

係防線前面拉幾條魚絲 等速龍鳩衝手足後退果陣睇速龍仆街點睇

p牌冇得推我屌

幫你推

好

push

覺得ok嘅推到比前線手足睇到!!!

下次，今日太急

不如落釘

對付水炮車?

成條路不停落釘

邊跑邊落 very good!

魚絲可以kick到一個仆街
後面果班brake唔切一齊仆

要高磅數魚絲

麻煩幫推

今日好似已經有

可以做到連鎖反應

係咩